# Производственная практика (технологическая). 4 курс

Краткая информация о практике: Учебная практика (практика по получению первичных профессиональных умений и навыков)

**Сроки практики**: 4 курс (7 семестр), 15.12.2021 — 28.12.2021

**Руководитель практики**: Абрамян Геннадий Владимирович, доктор педагогических наук, профессор кафедры ИТиЭО

**Автор портфолио**: Косыгин Кирилл Сергеевич, студент 4ИВТ1

## Документы

* [Отчёт](./report.pdf)

* [Задание](./tasks.pdf)

## Инвариативные задания

1.1. [Изучить структуру и задачи организации, учреждения, проблемы и перспективы его развития, формы взаимодействия с другими организациями различных направлений и профилей.](./1.1/1.1.md)

1.2. [Изучить деятельность структурного подразделения организации (учреждения) в соответствии с предложенной схемой.](./1.2/1.2.md)

1.3. [Ознакомиться с использованием информационных сетей для решения задач структурного подразделения. Наличие локальных вычислительных сетей и задачи, решаемые с их помощью. Связь с глобальными сетями (Internet).](./1.3/1.3.md)

1.4. [Провести анализ информационного ресурса заданного назначения, созданного или используемого структурным подразделением.](./1.4/1.4.md)

## Вариативные задания

2.1. [Изучить методики расчета экономической эффективности информационной системы анализа деятельности предприятия на основе ГОСТ 24.702-85 "Единая система стандартов автоматизированных систем управления. эффективность автоматизированных систем управления. основные положения".](./2.1/2.1.md)

2.2. [Получить профессиональные навыков по эксплуатации системного программного обеспечения (по индивидуальному заданию).](./2.2/2.2.md)
